Devon脱毛：感謝TVB戰線手足讓我哋了解廣大民意 已撤回FYY帖文廣告

洋蔥報捷！😭 Devon居然講啲咁既野，小編覺得眼濕濕... 🥺 大家記得俾個like佢地：

唔講鳥，小編要去脫毛先！🦵🏻最後記得要CLS我地，Comment, like & Share！

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

全城抵制東方廣告商：

求幫推，自TVB戰線7月開始之後，大家可能唔知破壞力幾驚人：
—過百品牌同TVB割蓆，撤走TVB廣告
—TVB廣告成為品牌毒藥，Agency 向Inhouse sell TVB廣告會俾客屌
—TVB由盈轉虧，舊年埋單至少蝕2億以上，要炒成10%員工填數
—董事局主席陳國強蝕到唔玩辭職走佬
—股價由去年高位大跌近40%，再融資想吊命都面對困難

from 三失 巴打 #345840

對家：無理抵制涉嫌恐嚇

恐嚇

絲打吹雞啦，黃色美容圈

CLSed

幫襯了

Push

推

支持devon撤tvb廣告
如果可以撤埋hard sell就更好
次次去脫毛都俾你地sell

唔係好明佢講咩

邊度值9個幾，要TVB變仙股

佢本身想靜靜地撤回廣告就算，手足建議佢哋開po講

up

tvb戰線手足

估佢唔到，要多多支持

push

我鍾意

呢間野咁串唔係唔懲罰阿

大家上去派like派心心

東方手足俾人搞,要多d人like先安全

佢話唔想借抗爭賣廣告，唔想比人話食人血饅頭所以低調撤TVB廣告

佢講到好似支持香港人咁
但又會落TVB廣告?即係佢唔知香港發生緊咩事?定係佢知都特登搵TVB賣廣告?即係佢做緊咩 唔明佢講咩

手足好嘢 大家繼續努力
依間嘢都夠沙pot 真係撤
但我驚俾佢hard sell

TVB (上市編號 0511:hk) 之事實

市值過去五年蒸發了一百七十億元港幣

股價五年間一共下挫八成

以2019年上半年表現計, 只要廣告收入少一成, 就會入不敷支, 所以目前明顯是虧蝕狀態

但之前幾十年賺咗好多,所以可以陰蝕好多年

宜家味冇落囉算係咁啦

9個幾諗唔到有咩理由唔買維基

感謝TVB戰線嘅手足 大家都係唔同嘅崗位仲努力緊 加油

但次次去脫毛都sell 好煩呀

勁

目的係令佢唔落CCTVB廣告，已經達成
佢出post本身已經係bonus，再追究過去落既決定，係過左

你咁玩法會出反效果，如果對佢地來講收唔收翻都會比人杯，只會更少公司抽起廣告

唔hard sell佢地點做落去

夏天就到 脫毛準備

屌 即刻去幫襯脫晒全身啲毛

十分合理
廢老同五毛使撚脫毛咩

呢d行業唔join 黃色經濟圈好快就收皮

多謝

俾咗like like了

推
一齊做嘢

估唔到咁有良心
唔好咁hard sell 就好啦

一早已經幫襯咗 仲要俾咗錢唔做

x2
佢個post都冇提過撤廣告

好波

但呢間野真係hard sell到成間黑店咁

嗚丫...好想去瘋狂脱毛

天滅cctvb

pin依個啦

2020 仲搵tbb 廣告既

要去脫毛了

笑撚死

男人點幫襯？

我下星期去

呢啲係黃店無得輸
唔通藍絲廢老會幫襯咩

落cctvb廣告=負面宣傳

真係要多啲連登巴絲幫手做任務先會有效果

tvb戰線手足真係好堅！

堅持才有希望只要你認為係啱就去做總有一日會有成果

介紹身邊女仔朋友去，請埋媽咪去都得架

搵日去脫下格啦底毛先好長好篤人呀

組團去脫西毛

CCTVB淪落到步ATV後塵
用假收視率打飛機
即係命不遠矣
利申：咁啱睇到，睇完熄咗電視

好撚Hard sell
之前買過全身都冇再去了

Fyy 有毛仲好啦
佢條眉

感謝TVB戰線手足

推推推推推

可否脫鳩毛

手足

勁!!!!!!!!!!

好事黎，知錯能改

w

好撚清

唔理佢係咪真
總之打廣告戰永遠記住
要營造個市場唔落TVB廣告嘅氣氛

大力鼓勵廣告商離開TVB

佢想架？

有眉毛邊個想做武媚娘？

即係咁，佢唔落廣告我地任務完成
佢做成點，自然由市場淘汰

無錯
太多真心連衞兵／扮極端黃
Pin呢個

咁又未必黃嘅
自己判斷啦

即刻去脫鳩毛

agger

日日派嬲

幫推當免費廣告

早兩日返亞媽屋企食飯 迫於無奈之下都要睇吓cctvb 心諗都好睇吓佢有乜廣告 7:30得一個丶8:00-9:30多番 但佔大多數都係成藥保健品廣告 啲化妝護膚品 大品牌廣告冇晒 9:30老母自己㩒Remote 去ViuTV 睇2月29
上星期日睇明珠台930湯漢斯套戲 剩係得冠名嗰個勞力士錶廣告 同埋扮小鳳姐嗰個年金廣告

Cctvb 方向報 大毒瘤

首選深黃啦

係囉見好就收啦

Devon good job

黃圈抵制到TVB 好勁

A

男人幫唔幫襯得

❤️❤️

支持

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

我見咁多人話要去懲罰先咁講

想脫毛 但上網睇佢地好似好多負皮

感動

Pish

連鎖美容好少敢表態 係欣賞既
不過去幫襯就不了 唔會拎自己皮膚搞非
google下「devon 黑店」啲comment睇都睇唔晒

Done

絲打幫手脱西毛，男友奶冇咁臭

想瘋狂脱毛毛了

屌 喊出嚟

TVB 申請 被美國制裁

大家快d幫手同美國講啦

團結就是力量

唔好俾佢停

多謝手足

殺到tvb爛臭閪

下星期去脱屎眼毛同鳩毛

無錯
佢 sell 我 Jet Peel
我唔肯買20次 買左10次 5千幾蚊
佢黑9我面
之後下次再去 另一個員工想sell我炭氧
同我講jet peel無用
叫我用兩次jet peel 換一次炭氧

仲有撤埋藍員工仲好
12月旺角富時有個短頭髮員工一路整一路同我講暴徒搞事

一開始揀devon 係因為佢話自己唔hard sell

真呀
次次去都sell到仆街
唔買呢 就鳩做facial
針清同修眉都求其算
尖沙咀店呀
做完唔撚會再買架啦
明明我係客但好似唔買係你錯咁
痴撚線

組隊去脫鳩毛啦

同意
我去開旺角富時中心個間
啲員工西到爆
次次都游說我join 兩萬幾脫bikkini

好垃圾呀 佢個一次jet peel我都無做過
用log on買嘅花王美白腋下半個月已經解決到問題

唔好再信佢地

佢原post 真係睇幾次先明

但呢間真係好hard sell
同上面有位絲打一樣 買咗jet peel
之後又話jel peel無用想sell其他野
其實sell唔係問題 但你一話唔做/唔需要即刻黑曬面

報捷

推出post已經好難得

我屌！又唔合心意？所以又割？

全世界都係鬼

加入啦

岩啦，我好多肛毛

繼續加油

x2

Yeah

男人唔可以脫毛咩

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？

想join脫毛但又好驚佢hard sell我

回頭是岸要G持

想脫屎眼毛

幾好 問一次唔要就唔會再煩你

唔好啦

尖咀分店無咩點sell wor

呢間野sell到仆街

我去尖沙咀 佢sell到仆街
依家終於完左無再去

有時自願被sell左4千10次做機
第一次做呢個新plan就同我講你皮膚幾好 唔需要
之後話我有臭狐叫我轉去5千蚊打支針 講左成程 我唔理佢都繼續講 無禮貌到仆街

有時又hea做 仆你個街 成400幾蚊一次hea 9我

有時做到我面損哂 損左1星期 佢有送番修復facial

次次都會sell 好撚煩 d經理好on9 由其肥又紋粗眼線個個

最搞笑係我個plan完左 最後一次比佢sell 佢話依家新優惠1500 10次 做我比左4千個plan 即係我比左4千原來有d人千幾蚊就做到：）

DLLM DEVON 幾黃都無用

咁會令我卻步

幫襯咗幾年
本身已經好難book
依加應該次次做facial都要排幾個月

康業仲日撚日cctvb出廣告

各位真係好犀利！

本身就喺Devon 做開全身脫毛
有次佢想sell我轉做第二部機
話我本身嗰部做 bikini 位會冇乜效果 要做好多次好慢
然後我係咁話唔洗啦 冇錢 同怕痛
之後佢痴咗線咁
拉開自己條底褲叫我睇吓佢用另一部機個效果
見唔到佢個西 但都已經嚇到我仆街

之後岀到去入房同個經理簽返確認完成邊啲treatment嗰啲單 又再sell返同一樣嘢
我堅持話唔洗
跟住個經理當住我面發住脾氣勁大聲咁打俾岀面同啲同事講：「以後全部810都準再sell 755」
心諗 你係發我脾氣定點

我就係去尖沙咀一入去已經叫你入房坐低sell

我say no佢就無再sell啦啵

可能睇人 我話唔洗佢唔比我走 搞左三個鐘

感謝手足

本身想叫女朋友試下
但睇到其他絲打話sell得好勁

冇西毛好玩好多

自己都想剃埋

有毛，條脷唔敢奶咁入，無毛，一定打圈奶

Gay test

我都係 講2句就放我走

淨係第一次去嘅時候有sell，之後都無而且環境衛生，脫毛效果唔錯六百幾蚊脫到2part真係抵到爛

利申 Devon打手

好波呀
屌你老味馮YY呢啲臭閪幫TVB打工 講到自己幾黃都冇用啦真係好撚憎呢啲雙重標準嘅撚樣
最基本 唔撚好打TVB工真係咁難咩？
呢啲八婆一定要割
仲有麥明詩個八婆都係咁耐以來一句聲都冇出過 唔好同我講影張黑相就當係嗰啲垃圾野 雖然已經離開咗TVB 但都係對呢條女完全冇好感 成班見佢拾A就狗衝根本佢係世界女牆頭草

作者：透過控制議題，你就能主宰一個地方的政治議程。

要支持wor

真心hard sell到仆街
去開旺角富時個間分店
做開脫毛成撚日sell jet peel
最後把持唔住join左plan
但做完冇乜效果
又sell另一樣
已經好有禮貌咁拒絕
但個治療師仲閪晒聲咁俾說話我聽
仲勁大力閂櫃桶 cls
大佬 俾錢黎受氣 好撚慘
諗住做埋淨低個啲唔撚再去
黃到金都冇用 黑店黎

推
雖然我唔駛脫

嗰陣見佢$5xx 五次Facial覺得好抵，就即刻諗住試下
試嗰個Hydra Peel，講到同出面啲Aqua Peel有幾唔同咁，話有三個機頭，點知之後佢次次都淨係用一個機頭，仲吸得勁hea 仲要hard sell到仆街

呢間次次都sell到十幾分鐘
但有進步係要俾啲鼓勵既

推手

間野真係好hard sell（雖然我都幫襯左好幾年）

好叻啊手足們

要幫襯了

睇嚟要去激光脫毛啦

Exact7ly!!
一次過Sell你做廿次 sell唔成就減到十次
再fail轉個撚頭又突然話有優惠可以平啲
話要再考慮下先 就話：「個優惠最後今日喇」
次撚次都咁啱係最後一日？！

尖沙咀個齊陰肥妹美容師煩過西
啲經理sell都算 你仲要一邊做facial一邊sell
仲要R fd話呢個優惠做比你咋～

買咗A plan, 做多幾次就同你講其實B plan先有用
再屈多你幾千蚊 咁你唔一早sell B plan???
新客頭幾次唔sell 上多幾次去就hard sell到仆街
做facial又求其亂嚟 唔記得修眉針清都夠膽死
Book咗脫毛上到去又話部機好多人排緊冇得做

講真 真係幾撚黃都冇用
仲有！撤TVB廣告唔係黃，係基本！
真心咁黃就由始至終都唔應該落廣告喺TVB！

做幾百蚊啲試做價做左幾次 次次做完都要見美容師
對上果次去 個美容師已經係咁易問我join唔join傾左幾分中就放我走

決定大大力懲罰佢地
幫襯佢地脫鳩毛

推！！

唔係電視廣告，本身佢係用FYY做代言人，個約若干年前簽，但抵制TVB戰線發起行動，狙擊TVB代言人

Devon小編即時決定提早刪除FYY 相關post及FB廣告

Devon小編本身冇諗住出聲明，但之後有網民繼續派嬲，向我哋求助，我哋向佢建議出個聲明制止派嬲

請樓主pin來龍去脈

唔係電視廣告，本身佢係用FYY做代言人，個約若干年前簽，但抵制TVB戰線發起行動，狙擊TVB代言人

Devon小編即時決定提早刪除FYY 相關post及FB廣告

Devon小編本身冇諗住出聲明，但之後有網民繼續派嬲，向我哋求助，我哋向佢建議出個聲明制止派嬲

講到咁白都幾難得
支持支持
雖然我用唔著

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

冇乜毛脫，懲罰唔到

間間都sell架啦 唔sell點搵食
不過呢間sell你同美容師係兩個人嚟
所以就算sell你唔到都唔會黑你面
我之前去過dermxx做
係個美容師負責sell埋
sell你唔到佢會黑你面加hea做
所以最尾就算比咗錢 我都寧願蝕幾千蚊轉第二間

唔一定要做脫毛嘅
做facial都得架

Push.

脫鳩毛

落廣告可能係一早簽咗約，唔係今日畀錢明天登廣告。依家佢地咪聽從民意唔再落廣告咯。

support

tui